【極速彈起】李佳芯3年時間躍升一線女藝人

被網民封為「最佳女友」的李佳芯(Ali)近年可謂是極速彈起，頻頻擔任劇集女主角，又參與台慶劇《誇世代》的拍攝。雖然Ali是演戲初哥，但是她在劇集《與諜同謀》的表現都得到不少好評，夥拍好戲之人羅嘉良時演技都沒有失色。其實Ali都是由2014年才開始演員生涯，短短3年時間就可以躍升一線女藝人，前途無可限量啊！

最佳女友梗係唐詩詠

咁撚大個台要捧紅一個人有幾難
當年親生仔林峯都係咁啦
留名睇再紅啲完左合約就同無線say byebye

過主啦 唐寧、朱千雪同橫山美雪都未出聲

最佳臭西

你懂的

陪訓既野你識條撚咩

真心唔覺佢靚

公道啲 與諜啲人讚賴慰玲讚湯洛雯都未到佢啦，呢套劇佢比人搶晒鏡

佢係咪最佳女友我就唔知啦 之不過佢條仔（陳炳達）肯定係最柒男友囉

池中無魚蝦為大

根本無人

G

賴有實力 唔怕既 生仔都係一兩年 香港娛樂圈都係睇黎睇去個啲人

見過一次
唔夠高

踩過界係進步左既

奇秒電視仲播緊佢拍d野🤦‍♂️

我唔係雞呀

香港做藝人真係慘，三十幾歲先開始上到位

咁做戲都要時間浸出黎
有幾多個一出黎就好好戲

有線時期藝名叫李嘉馨；過檔大台後改藝名做李佳芯。
所以奇妙電視播緊嘅，名義上係另一名主持。

最佳馬面

鮑姐正D